https://web.archive.org/web/20020621140447/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=318

### [6360] ひろ	2002.04.10 WED 23:27:57　
	
こんばんは～(^o^)丿

今週号を見て、まずはひと安心しましたぁ～。
阿香、りょうちゃんほんとに良かったね。ふたりともお互い励ましあって、長生きしてよ！　でも、やっとふたりがほんとの親子になった、って感じですよね。阿香の最高の笑顔も披露したし･･･。

次回予告で、陳さんが中華料理店をはじめる、って！？　さらに、そこにモッチｰが知らずに訪れるなんて･･･。どういう展開になるのやら。また笑わしてくれるのかな。でも、Ａ・Ｈの役者がそろってきた感じですね。

いきなり、私が勝手に決めた今週のギャグベスト３
①レントゲンにしっかりと写ったもっこりちゃ～ん(一瞬シーン)
②「うわぁあ　ウンコ　まっ白ォ!!」(バリウムだっちゅーの)
③コモドオオトカゲみたいな、陳さんの度アップ顔（あぁ～頭痛が)
以上でした、みなさんはどう！？　明日は、感動ベスト３かナ！

Ｍａｎｔａ[6351]さん
高校入学おめでとうございます。
これから、青春真っ只中ですね。悲しいこと、辛いこと、楽しいこと色々あると思いますが、何事にもくじけず、前向きに頑張ってくださいネ！
嫌なことがあったときには、ここに来てカキコしちゃえばスッキリするかもね。みんなも優しいし･･･、楽しいし･･･。

さ～て、今夜は釣りの夢を見ながら(今度の土曜日船釣りだから)寝るとしましょう。
みなさん、おやすみなさ～い(^^)/~~~

### [6359] 無言のパンダ	2002.04.10 WED 23:27:35　
	
こんばんわ★

「今週のＡＨ」
あ～、よかった♪やっぱり信じてたとおり希望に満ちた展開でしたね！香瑩の心からの笑顔、とっても可愛かったです(^^)
大丈夫！きっと香の分も永く生きてゆけるよ。
だから、その笑顔とその気持ち忘れないでね！
そして阿香は強い娘です。「親より先に死ぬことは一番の親不孝・・・」むかーし私が２０歳の頃、職場の同い年の男の子が「親の死ぬところを見たくないから、自分は親より早く死にたいんだ」と話してくれたことがあったんですが、その時の私は「２０歳の男の子がそんなことを言うなんて今どき珍しい、やさしい人なんだな」と思ってました。でもそんなことを言うのは、とても親不孝なことだったんですね。香瑩の強さを見習わなきゃ。
それから陳侍従長の涙と鼻水、コワイくらいにインパクトありましたね(^○^)いったい次回は何をしでかすつもりなんでしょう！？

「本家無言のパンダ」の今週のひとこと。
「コヨーテ（どうしてもこの名前が好き）の笑顔、超カワイイ♪
お嫁に欲しい～！」（？エプロン姿だから・・・？）

＞「元祖？」葵様（６３５６）
私も見ましたよ～「東京都・葵」！
心当たりがあるなら、きっとそうですよ！もしそうだったら、すごいですよね、２度目ですか？！バン懸当選♪おめでとうございます！

失礼しました(^_^)/~




### [6358] 婀樹	2002.04.10 WED 22:47:53　
	
かなり久ぶりに来ることができました！わーい！
もう３月の話しですけど、中国に行ってきました。さすがに広かった～！！その中国に中国版の北条先生の画集がある！ということを知りましたので、ちょうど北京の『王府井』というところで自由行動をもらったので、本屋にたちよりました。中国人のガイドさんに画集のありかを店員さんに聞いてもらったのだけど、ガイドさんが連れて行ってくれた場所は、マンガコーナー（泣）・・・。団体行動のうえ勝手にうろうろできないし・・・。結局、見つけることすらできなくて悲しい結末に終わりました（号泣）
今度（いつのことだか・・・？）１人で行って探してみたいな～。
でえわ、おやすみなさい☆

好久没来了!哇!
已经是3月的事了，我去了一趟中国。果然很宽敞~ !!在中国有中国版的北条老师的画集!因为知道了这一点，正好在北京的“王府井”那里拿到了自由行，所以就去了书店。向店员询问了中国导游画册的位置，不过，导游带我去的地方，漫画角(哭)···。因为是团体行动，所以不能随意走动……。结果，连找都找不到，以悲伤的结局结束了。(号啕大哭)
这次(什么时候的事?)想一个人去找找看~。
晚安啦~

### [6357] おっさん（岐阜県：解禁！！）	2002.04.10 WED 22:42:09　
	
毎度、久々の登場っす。皆様おげんこでやんすか？？？つ～ことで今日もいつものご挨拶せ～のおっは～！！

来たね来たね！かいき～～～ん・・・皆が言ってる事と違うことを１つ。りょう、老眼になりかけてるには笑いましたね。やっぱ年なんだって思いましたね。胃のレントゲン、普通は癌っておもうっしょ。やっぱりょうっすね。あんだけデカイもっこり（胃までとどいてる。さすが！！）するんですから。さすが！もっこり男。下半身は１０代。でも、りょうも香瑩も親子らしくなってきましたね。いいもんです。話は変わりますが、皆様思いましたね。次号の予告、陳さん中華料理店をはじめるんかい！！料理人はやっぱ組織の人？？？つ～よりは自分の部隊の人だったりして＾～＾；もちろん支援は李パパっすね。あとは、皆が書いてることとほぼ同意見っす。次号が楽しみっす。

つ～～～ことで久々にレスいこか！
ミラクルハート様（６３５３）、初めまして。そ～っすかりょうの老眼鏡は想像できないっすよね。パイソンで撃つとき、老眼じゃズレるんじゃないっすか？？？そう思ってしまいました＾～＾；。
まろは～ん（６３５２）、毎度。陳さん、とっくに暴走してるんじゃないっすか？？？なにせあのキャラっすから。何処へオープンしてもおかしくないんじゃないっすか？？？

つ～～～～～ことで今日はこの辺で・・・？？？？？

### [6356] 葵	2002.04.10 WED 21:28:20　
	
　解禁♪…というか私、今回は次号予告に笑っちゃいました☆日に日に陳侍従長が出張ってくるなぁ…。（笑）李パパの差し金ですかね？でもこの人ほど初登場からギャップの激しい人って、いないよなぁ…☆
　
　で、今週号は…香瑩、泣かせるくらいイイ子に育ってくれて嬉しいぞ♪「そんな親不孝、絶対しないっ！！」は、リョウの胸にガツンときたでしょうね。さっすがリョウと香ちゃんの娘だわっ♪でも、ＨＬＡの奇跡ともいえる適合性…連載当時から疑問視さ
れていた「香の心臓だからこそ」移植された、香の事故死は「故意」だった…というのが、またもや私の頭の中を駆け巡りました。（だってそれを聞いたリョウの顔…なんか微妙って感じで…☆）そんな悲しい事が無い事を、私の思い違いであることを望みます。

　余談ですが…まろさまが［６３５２］書かれてますが、バン懸に「東京都・葵」とありまして…ひょっとして、私？！と、ドキドキしてる状態です。他に東京に住む葵さまがいらっしゃったら…恥かしいぞっ☆

＞Ａｏｉさま［６３４０］
　どもです。同姓同名でビックリしちゃいました☆まろさま［６３５２］も書かれてますが、無言のパンダさまを見習って（？）「本家・葵」か「元祖・葵」に改名しようかしら…？（笑）同姓同名のよしみで、よろしくね♪

＞ひろさま［６３４７］
　私も複製原画の応募、出しました♪「ＡＨ」お休みのときも買ってて良かったぁ…と、うれし泣きです。（笑）


### [6355] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2002.04.10 WED 20:48:07　
	
　Ａ・Ｈ４０話の感想です。
　とりあえず、よかったぁ～、って思いました。おどかさないでよ^^;　奇跡的なほど香と香瑩のＨＬＡ型が一致している・・・ホント、運命的ですよね。「そんな親不孝　絶対しないっ！！」って言った阿香の笑顔、初めてですよね、あんな満面の笑みを見せたの。やっと、解き放たれたのかな、って思いました。そしてその笑顔を見たときのリョウぱぱの表情・・・愛しいっ、てかんじで、父性に目覚めたか？　二人の幸せな時間が少しでも永く続いてくれたらいいな、って思いました。
　陳侍従長は、どんどんおいしい役どころになってますよね（笑）あんまりアップであの泣き顔は見たくないけど（笑）　予告にはわたしも笑わせてもらいました。中華料理屋をやるんですか～、ここにもリョウたちは入り浸るのかな、もちろん食事代は李ぱぱからの依頼料、ってことで（笑）　香瑩の様子を報告する役目でもあるんでしょうけど、そっか～、新宿に残るのか～。
　ところで、香瑩の着てるシャツ、２５頁では外に出てるのに、次の頁からは中に入ってるのは・・・・ただ単に間違えたってことなのかな？　

### [6354] jackylsy	2002.04.10 WED 20:46:19　
	
I am from china.I am your fan.There have a lot of fans in my school.Lot of person are reading your 《Angle heart》 in this term.
I hope 《Angle heart》 will successful.

### [6353] ミラクルハート	2002.04.10 WED 20:42:25　
	
解禁ですね♪
あの香ちゃんの心臓が抑制剤の副作用なんぞに負けるようなヤワなものであるはずがな～い！とは思っていましたが、奇跡の適合性ですか。香ちゃんなら誰がドナーでも、ドナーのために自分から適合させちゃいそうな気もします。リョウのためにもがんばって生きてね、阿香！それにしてもリョウが老眼・・・やっぱりそれくらいの歳なんですねぇ。そろそろ「ハタチ」も潮時ですかね。老眼鏡をかけるリョウ・・・想像できない。

### [6352] まろ	2002.04.10 WED 20:41:10　
	
ちょい～っす！
ちょっち、レス＆今週号の感想です！

レスです！
＞『元祖』葵さま(笑)
プレゼント、やっぱり当選ですか？？
当たっていたら、おめでとうです！
ご報告、お待ちしてます！

[今週号の感想]
阿香と香のふたり――まさか、そこまで近い関係とは・・・！！（驚）
やはり、偶然では片付けられない運命・巡り合せだったんですね！
何か、物凄く感動してしまって言葉が出てきません。

ってことで、今日はこの辺で・・・

追伸：陳侍従長、暴走の気配！？がする今日この頃です(笑)
　　　大丈夫かいな(笑)喫茶ＣＥの側とか、
　　　或いは冴羽アパートの向かいにオープン！
　　　ってな事態になってたりして・・・(笑)

### [6351] Ｍａｎｔａ	2002.04.10 WED 19:56:04　
	
[6324]かおり様
はじめまして（＾＾）私もこの春から高校生なのです☆同い年の子がいて私としては嬉しいです☆★☆
絵の勉強をしてるんですね（＾－＾）なんか、夢もってるかんじでうらやましいです(*＾―＾)私もガンバロー！！（＞＿＜）


コミックバンチ読みましたよ～☆★阿香かわいい～(*＾－＾*)
でも、さりげに同い年・・・。ま、それは置いといて、りょうちゃんと阿香ちゃくじつに親子愛を深めてますね～0（＾－＾）0りょうちゃんには精一杯阿香を香ぐらい愛してほしい。そんで、何がなんでも愛する人のために生きのびて、何がなんでも愛する者を守りぬいてね！！（＾0＾）v

### [6350] nana	2002.04.10 WED 17:34:24　
	
　こんにちわ。なんだか４月ということで、新しい期待や不安がごっちゃになってる今日このごろです。…やはりそういう思いはみなさん一緒なんだなあ…と、ここを見ていてちょっとほっとしました。
　
　＞[6347]ひろさまの、kinshiさまに対するアドバイス、読んでいてなんだか胸にグッときました。そうなんですよね、“心のメモ帳にしっかりかきとめる”…大事です。ひろさまはストレスをためないほうなんですね。すごくうらやましいです。きっと普段からこういうことをしっかりと胸にきざんでいらっしゃるからなんでしょう。私は反対にすぐ考え込んでしまうほうなんで。（で、身動きが取れなくなっちゃうという…）うん。失敗をおそれちゃ、いけないんですよね。
　
　[6333]千葉のOBA3さま、[6341]かおりさま…はじめまして！
　お二人とも絵の勉強をなさってるんですか？実は、私もなのです。なんだかうれしいっす♪千葉のOBA3さま、たしかに絵をかいてるときってドツボにはまりやすいですよね。（私もそうだから…）でもそのぶん、完成したときの達成感は大きいと思います！うん、そういうのの積み重ねでしょう。私は小さくても一歩一歩を確実に、大切に歩いていこう！と自分にいいきかせてます。…まわりの景色はめまぐるしくかわるけれど、自分にはそれしか方法がないよな～、と最近ではひらきなおっております。
お二方、共にがんばりましょう！
　
ながくなりました。これからの解禁後がたのしみ♪では。
　

### [6349] ゆうちゃん	2002.04.10 WED 15:16:48　
	
解禁まで、あと少し・・！私も、次号予告を見て、コンビニで吹き出しちゃいました。

ミルク様。[6348]はじめまして。私のところも、バンチ、コミック、バンチワールド、全て１日程度遅れます。ＦＣ発売日は（隔週）、水、木と続けてコンビニに行かなきゃならないし。私、主婦なんでコンビニって用がなきゃいかないんです。田舎に生まれた自分がうらめしい・・。でも、めげずに買いつづけます。

### [6348] ミルク	2002.04.10 WED 13:39:34　
	
　こんにちは。初めまして。
　私は北条司さんの漫画とても大好きなんです。
　エンジェル・ハートも毎回楽しく読ませてもらってます。
　今、F・Cも毎週買ってます。絵がとってもきれいだし、
　キャラクターも魅力いっぱいで大好きです。
　司せんせーこれからもがんばってください!！！
　・・・、私の地域はコミックバンチがたいてい水曜日
　じゃないと読めないんです。それが、ちょっと悲しいなあ。
　ちなみに、コミックのほうも発売日においてなかったリ。
　みなさんの方は、ちゃんと読めるんですか？
　いいなあ。

### [6347] ひろ	2002.04.10 WED 00:26:11　
	
こんばんは～(^o^)丿

バンチの「応募者全員プレゼント」の応募シールを、やっと全部(１０枚)貼ったと思ったら、モデムの調子が悪くって・・・。３０分の格闘の末、やっとつながりましたぁ～(汗)　まだ、少し調子悪い見たいだけど、まあいいや！

「応募者全員プレゼント」の応募シール１０枚集めて送ると、「コミックバンチ特製オールスター複製原画集(サイン入り)」がもれなくプレゼントってなっていたので、せっかく毎週バンチ買っているのだから、送ることにしました。結構良さそうなので、期待して待っていようっと!

≫kinshi[6339]さん
私の気分転換って、ええーと・・・特に無いですね。元々ストレスもたまらないし、あまり考え込むタイプじゃないんで・・・。どちらかというと、なるべく忘れないようにしています。人間なんてそのうち忘れちゃうんだから。
ただ、失敗とか間違いは、生きていれば必ず遭遇しますから避けては通れないですよネ。そして、人が生きるため成長するためには、絶対に必要なものなんですよ。
それでは私なりの、気分転換ではないのですが、失敗したときの対応方法をちょっとお話しますね、ご参考程度に。
失敗したときは、①迷惑かけた人にお詫びをする→②最善策を検討し対応する→③協力して頂いた方にお礼をする→④心のメモ帳にしっかり書きとめる　もちろん前提としては、迅速さ、思いやりは不可欠でしょうけど。こうすることで問題が早く解決し、意識して気分転換をする必要もなくなります。
もしかして、回答になっていないかも！？
でも、あまり悩まないでね。考えるのはいいけれど。

ちょっと長くなってきたので、今日はこの辺で失礼します。
サイナラ(^^)/~~~

### [6346] まろ	2002.04.09 TUE 22:16:36　
	
こんばんは！
解禁前でウズ×２してる、まろでやんす！（笑）

ボキってば、今日バンチを読ませて頂きました！
んで、ぢぢいのたわ言を少々・・・。
水曜組の方は、酸素ボンベ（携帯用）をお持ちになった方がイイかも！？

いやはや、明日の解禁で、とんでもない波瀾（？）があるかもネ（笑）

それぢゃ、解禁まであでおすぢゃ！

### [6345] RYO	2002.04.09 TUE 20:55:14　
	
　どうも、お久しぶりです。＠ラジ聴きました。神谷明リターンズの神谷さんの声はかっこいいです。またやってほしいな。

　たまたま、F.MラジオでT.M.NetworkのGET WILDが流れていて、テレビでやっていた時のシティーハンターのエンディングテーマだったなと思い出しました。当時僕はリアルタイムで見ていなかったんですけど、再放送で見てました。小学校から帰ってきて、すぐに4チャンネルつけるのが習慣で曲とリョウのなんともいえない渋さとカッコよさに子供ながらあこがれてた記憶があります。
　その時の。リョウと香のコンビの事を痛烈に思い出して、なんとも切ない感じです。それは自分だけではなく、皆さんもそう思ってらっしゃると思います。

　だけども、A.Hでも香は生きているのでこれからの展開が楽しみです。もうバンチは読み終わりました。後は解禁後で会いましょう。おやすみなさい・・・zzz

### [6344] 葵	2002.04.09 TUE 20:24:38　
	
　今日「バンチ」をマックで読んでたら、次号予告に思わず吹き出してまいまして…注目されちゃいました。（恥）解禁前に、このネタ、アウト？！

　ｋｉｎｓｈｉさま始め占いについて、みなさんお悩みのようですね。私は最近、占いを見る前の段階でプライベートがブルー続きです。（泣）でも、リョウちゃんや香を見習って、前向きに生きるぞ！！（最近気づいたけど、私の友人関係、さそり座のＢ型が多い…なぜだろう…？）

### [6343] 無言のパンダ	2002.04.09 TUE 16:56:19　
	
こんにちわ☆
窓から入る西日の強さで、初夏のおとずれを感じる今日この頃です～！(>_<)

＞ゆうちゃん様（６３３６）
レス、ありがとうございます♪
私にとっても、ディ＠ニーシーは遠い遠い夢の国のようです・・・(T_T)この際、商品開発企画室にでも掛け合いますか？！ところで車のこと、ホント！アニメムックに載ってましたネ！私ったら２冊も持っているのに、いったいドコを見てたんでしょう！？・・・（汗）
ほんとに私って、なんてテキト－でいいかげんなのかしら～！
勉強になりました！ちゃーんと読まなきゃね♪

＞ｋｉｎｓｈｉ様（６３３９）
少しは元気がでましたか～？(^^)
それにしても、みなさん「占い」にはいろんな思いがあるんですね。私も占いなどに頼る気はないのですが、落ち込んでいる時などには占いに良い事が出てたら、なんだか救われるかも・・・という期待で本を買っちゃう事ってあるんですよねぇ。
朝のテレビのうらないコーナーで、「今日はラッキーデー！」なんて言われると、すぐその気になってしまうような・・・。実際、ほとんど当たらないんですけどねー(^_^;)
あっ、そうそうｋｉｎｓｈｉ様！香ちゃんにハンマーされるのはいいけど、まちがってもペーパーウエイトで「ゴツン☆」なんてしちゃダメですよ！流血騒ぎになっちゃいますからネ！（笑）

それではまた。(^_^)/~

### [6342] 千葉のOBA3	2002.04.09 TUE 12:23:28　
	
いきなり雨が降ってきました。これから，仕事行くんですけどその前にちょっと。
あ・・・。ホント初めての方がふえてきましたね。始めまして千葉のＯＢＡ３です．年だけくってます？よろしく。

かおりさま　　これから過ごす時が一生のうちで一番楽しい時間かな・・・？がんばって下さい。

ｋｉｎｓｈｉさま　　ｋｉｎｓｈｉさまへのカキコで、私も少しふっきれました。ありがとう・・・。
さーっ、気持ち切り替えてがんばります！

昨日買い物してたら、某メーカーのジュースに、ラスカルのボトルキャップ発見。さっそく購入。でもよくみたら、アメディオもあるのね・・・。こんど、ゲットしよう。

### [6341] かおり	2002.04.09 TUE 09:07:30　
	
おはようございます☆
皆様からのﾚｽ、とても嬉しいです；；
A.Hをじ～っくり何度も読み返しているんですが・・
ﾘｮｳがすごい渋くてｶｯｺｲｲ！
やっぱC.Hの時は若さ爆発だった気がします。
・・でも当時本当は何歳だったのか気になります(笑)
最初はぶっちゃけ阿香の事が少し「？」な感じだったんです。
香が大好きだったもんですから何か知らないけど疑問で・・。
でも香は阿香のために、自分のために「生」という事を阿香の
ために教えたんだー！と読み返して思いました。
ﾘｮｳの優しい笑顔が香にも向けられているんですね。

ﾚｽです。

6325☆葵ｻﾏ
初めまして♪
そうですね～＾＾；勇気がかなりいりました(笑)
これから一愛読者として応援していきます★

6332★ひろｻﾏ
初めまして♪
ありがとうございます＾＾
本当に今は不安で一杯です・・；
精一杯頑張ります★

牛丼・・(笑)確かに同じかもしれません；
入ったこと無いですけど入ろうとした事は何回も・・
そのたびに挫折してました(笑)
私はもうA.Hの虜です♪(笑)

6333☆千葉のOBA3ｻﾏ
初めまして★
前に進めるか心配で心配で・・。
若いというか・・まだ高校生になりきれていない
部分があります・・。
自分の力を最大に発揮できるよう頑張ります！
北条先生は本当に全部ひっくるめて最強です(笑)
千葉のOBA3ｻﾏも頑張って下さい☆

6338★いも
語り合いたいです！！
今まわりに全くA.Hを読んでる人がいないんですよ！
だからｸﾞﾜｰっと語り合いたいです＞＜
もっと勉強してきますね！(笑)

●長くなりました；
今日ﾊﾞﾝﾁ発売ですね！！！
さっそく買ってきます！
でわ！
